---
title: >-
    بخش ۶۳ - مه و ستاره که در راه شوق هم سفرند
---
# بخش ۶۳ - مه و ستاره که در راه شوق هم سفرند

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>مه و ستاره که در راه شوق هم سفرند</p></div>
<div class="m2"><p>کرشمه سنج و ادا فهم و صاحب نظرند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چه جلوه هاست که دیدند در کف خاکی</p></div>
<div class="m2"><p>قفا بجانب افلاک سوی ما نگرند</p></div></div>